[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 香港隊即場討論 (2)

上po link:
[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 香港隊即場討論

lm

用支那球探

完左了?

FT 0-2

係 0-2

完場數據

個下落腳有d 不智。。。

好業餘

人地日本仔韓仔6歲開始練體能
唔係點會咁多人去到歐洲搵食 支那個d根本唔入流

滿意
多謝港隊 開始見到有form

其實最尾個20分鐘有啲失望。
輸兩球仲唔壓上黎 3個逼人5個點會逼甩佢哋
不過上半場係打得幾好嘅

場面唔係差, 但一球守死球柒, 一球on9送12碼

輸完兩粒都謝晒了

早啲換james同龍應該入到波

實力運氣都無

球12碼

你被fake都唔踢多腳吖

上半場同最後十分鐘打得幾好
依2球輸得唔抵 今場睇得出2隊實力唔算差好遠